振美不見了 嘉銓出來了

振美呀

你去咗邊呀

正皮 振美
負皮 嘉銓

三比二

嘉美

面對現實，長期抗爭，分工合作

永祥

之前話佢調去做面試官負責總督察升警司。好似掉大半年。之後會退居幕後。

見唔到振美了

得罪講句 振美個樣同把聲都完美屌打
個嘉銓成浸gay味同成個弱智仔咁 完整句子都唔識講

肛蛇

一代不如一代

有冇人仲記得許sir

永祥咩都無

真 冇心機睇了

仍是膠級警司

去咗做飛虎隊篤灰

許賊依家成塊面都係口, 上唔到鏡頭

笑鳩江蛇嗰個去咗邊

爛仔一名
情緒管理都唔撚識
比記者屌兩吓就翹起隻狗咀起撚晒鋼咁
點撚樣升得落手呀

振美呀

點解冇萎聰㗎
正皮：萎聰
負皮：振美

嘉銓=曱銓

一朝天子一朝臣？